女朋友中左武肺先知道原來自己係會咁淆底

雖然我從來都冇輕視過武肺，但係身邊重要既人真係中招先發現原來真係會咁驚
本身女朋友身體都唔算太好，不過佢好care自己健康
消毒、戴口罩樣樣做足，由一開始爆個時已經好注意
（佢係美國人，當起初個個都話只係flu既時候佢已經好小心）

因為佢工種冇得work from home，而d同事個個都唔care
大把人唔戴口罩...大把人中左招又唔check，又唔會放假
最後真係唔知點解佢會中招
d低能唔注重自己既健康，害埋d好著重消毒又戴齊口罩既人

雖然佢話都真係明顯係有病既感覺，但又唔算太辛苦
明明我見到20-29歲致死率係低過1%，就秒秒鐘不斷搵資料證明有幾難死...
不斷搵資料去搵到底點先會令患者舒服返
個刻終於明白原來真係會咁淆底唉

唔算太辛苦 好似感冒？

低致命率但可能手尾長，始終對呢隻病毒既認識太少。
所以兒登仔話just a flu

發燒、勁攰（一日訓足24個鐘，得食野既時候起下身）
佢仲要皮膚有紅斑但又唔癢
胸口好似有野cool住咁，但呼吸唔算困難

最怕就係手尾，根本唔知道會有咩後果
依家睇落大部份患者好返之後都冇咩事，但有時有冇事真係唔係咁快知
唉

屌其實話人恐懼撚果啲都on9 你輕微到鼻敏感都唔會想有啦 保護好自己有咩咁好笑
祝你女友快啲好番 後生女無事既

其實好多報導都有講康復者好多時候都會莫名地好攰，呼吸不順，只係入左院test左病毒量唔高，negative咁解

但C朗有咩手尾

手尾係要加操 食多d雞肉 入多幾粒

咩工會無wfh 做雞

你現實係咪冇人鍾意？都幾可憐